[回帶2] 【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

《蘋果》取得一份由特首辦撰寫、據悉已在月中向中央提交的抗疫工作報告，顯示林鄭把抗疫失敗的責任諉過於人，將罷工醫護打成「借機鬧事的激進反修例分子」，又狀告建制派未有與她站在同一陣線，形容自己「四面受敵」。報告更明言現時是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」，希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」。

【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

陰毛論 第四波關唔關事呢？

不如直接寫
2019年尾，林鄭向刁大獻計
製造病毒改以寫世界及解決香港

香港已經比你收左皮， 仲諗住補救乜野

自身難保

抗疫不談政治